[viu]韓劇 哲仁王后 (8) - 奉煥啊!!!!

《哲仁王后》（韓語：철인왕후／哲仁王后，英語：Mr. Queen），為韓國tvN於2020年12月12日起播出的週末連續劇，該劇由《花郎》尹成植導演與《監獄醫生》朴繼玉編劇合作打造。本劇講述生活在自由的現代大韓民國的男人–青瓦台的廚師張奉煥的靈魂穿越到朝鮮王朝時代王宮內哲宗（金正賢飾）的王妃金素容（申惠善飾）體內後所展開的故事
申惠善IG:
金正賢IG:
薜仁雅IG:
蔡瑞恩(洪燕)IG:
中殿IG:
哲宗IG:
VIU TRAILER

被張奉煥的靈魂附身的朝鮮王妃（尊稱中殿）。昭容為了家族、也為了不讓生下她後去世的母親白白死去，也為了對父親盡孝，將「被揀擇成為中殿」視為存在的理由，竭盡全力的生活。但進宮後發現哲宗身邊已經有花真了，自己什麼也做不了。能夠敞開心扉的只有崔尚宮和洪燕而已，因此性格變得孤僻，成為了後宮們口中的「別宮魔女」。其實昭容一開始和哲宗見面的時候就被哲宗迷住了，心想：「這不是為了家族而有的政治婚姻，而是有愛情的婚姻。」但不久後，在命運的驅使下，沉浸在無法擺脫的絕望裡。

朝鮮國王（尊稱主上），本名李元範。永平君的異母弟弟。從表面上看是個文雅懦弱的傀儡王，但隱藏著很多秘密。人們嘲笑哲宗是為了不像家人一樣被殺才自願成為傀儡，但實際上他最害怕的是：按照那些人的願望，他成為了一個無能的國王，什麼都無法做就死去。隱藏著夢想的哲宗，暗地裡規劃他的改革夢，是個面對不斷阻擋自己的命運，也不輕易屈服的堅強的複合型人物，具備著雙面的性格。
直播網址:

Twitch:

幕後花絮:

[viu]韓劇 哲仁王后 (1)
[viu]韓劇 哲仁王后 (2)
[viu]韓劇 哲仁王后 (3) - 星期六一齊食拉麵啦
[viu]韓劇 哲仁王后 (4) - 賀喜主上MAMA 一索(ONE SHOT) 得子
[viu]韓劇 哲仁王后 (5) - 主上爸爸去哪兒?（aka 唔想睇CLS 堂哥）
[viu]韓劇 哲仁王后 (6) - 集氣情人節HE
[viu]韓劇 哲仁王后 (7) -劇透慎入!!!大結局推到HE

申惠善fans signal group
歡迎加入

到底邊到有番外篇 追完好失落

花真 真係好靚

lm

睇佢FACEBOOK 原來都幾多相

啱啱睇完好唔捨得
希望有sp 睇

個live 講咩

番外睇左?

viu

番外2很撚甜 不過係奉煥嚟

拍到幾十集番外

番外又幾好笑
男二好可愛呀
雖然主上同mama都唔係成日出現⋯

推

番外2就係心目中嘅結局

有無人問金演員對結局點睇
覺得主上愛既係奉奉定昭容

open end

睇人翻
“我們的女王”“不、是我的女王”

season2不是我能決定的事

過咗一晚都仲係心up up奉煥啊

乖

好似仁顯個結局咁咪幾好琴晚睇完我快速翻煲咗仁顯最後幾集

似HE既BE😞😩😭😭😭😭😭😭😭😭😭

睇完結局都係覺得...
我放唔低堂哥啊啊啊啊啊

對昭客係HE仲有得free ride, 對奉奉我諗佢知道主上成功咗都算係HE，但對主上同我係BE

尋日有巴絲講生仔要奉煥返嚟
昭容連生仔都要free ride

對於呢啲劇情我免疫咗好耐，韓劇嗰啲鬼上身或者交換身體嗰啲劇集最後都係咁樣完的，可以試下睇返mama2015年有份配角嘅我的鬼神君

返咗嚟就唔好走，咁就俾昭容freeride埋生仔啦

其實主上實現朝鮮夢都係he，只係感情上會有遺憾

點算，有啲唔想睇最後一集中字
奉煥啊～

俾佢同永平君繼續比賽

其實個結局都幾好吖
合體個時應該係奉煥既想法同昭容既情感混合埋一齊，同埋哲宗一開頭都係對昭容動心先，所以其實都係兩情相悅既HE
奉煥係做咗推動者既角色兼拯救國家完成任務就返現代攞功勞，都唔錯吖
雖然都係好想繼續睇奉煥對哲宗寸寸貢又粗魯個樣好唔慣咁溫柔既mama

我的鬼神君 至少男主知道真相同有親身送佢走

同感 唔慣對主上同恭敬既mama 好想睇mama瘋狂頂撞主上

咁*

我覺得ok因為主上同奉煥係大家嘅anti fans,單純為左大家嘅幸福

永平君成套劇基本上係零貢獻

垃圾買餸都搞唔掂

可能昭容某一日都忍唔住係主上面前爆粗

永遠記得佢呢樣

佢真係廢到喊
作為主上身邊既重要人物，少少作用都無
反而堂哥雖然之前偏向反派，但最後都保住咗mama條命
堂哥啊

補番ptt 翻譯奉奉現代查到既歷史資料：

李元範諡號哲祖，他成功地結束了金氏家族的政治腐敗，
被銘記為偉大的國王，並在朝鮮建立了君主立憲制。

但哲宗還是在1863年年僅32歲的時候去世，沒有倖存的男性繼承人。

奉奉同宗仔既元子都係早夭
之後金昭容同宗仔無其他子嗣，
究竟會唔會因為宗仔知道個老婆換咗芯無再搞野，
寧願埋頭國事，最後早逝
其實編劇你最後係要寫母子平安，但又完全唔編一下歷史內容，咁樣真係He 咩

s2救元子

君子立憲制 有無仔繼後 都無乜所謂啦

個仔都係好早死咗?

原來歷史變到咁本身好似仲生咗5個咁上下...

其實點解唔大膽d改埋長命百歲 唔爭在啦

表面上HE 其實係BE
好多位都諗唔明

元子一歲就夭折左

奉煥明明許左願，想佢長命啲

咪係，都穿得越，仲要男穿女咁突破唔爭在改埋歷史整個bbq結局嚟啦

屌

蘋果報導

呢個編劇真係唔知想點

Ok 你要he 咁你一係就寫到宗仔完全唔記奉奉
同金昭容相親相愛長命百歲，生番十九幾個；
奉奉一番到現代好開心咁話離開左地獄朝鮮

但又唔係，佢又要插多刀寫奉奉同宗仔嘅感受，
又要宗仔見到中殿辭典心痛，又要發現昭容講敬語，
奉奉一番到現代第一件事係狗衝出去睇歷史資料，
見到個畫又喊又笑

咁編劇你究竟係想要我地睇咩架
呢個編劇以後所有戲我都要black list

最重要呢part無改變到

朴繼玉應該掛名 要留意崔亞日

係，我都係講崔雅日
佢之前好似無其他劇
我搵唔到佢任何資料

但係番外係崔編寫架喎，所以正劇邊個主導

開心又開心唔哂 sad又sad唔哂

依家疑似he嘅be仲衰過直接be想喊喊唔出，個心唔上唔落咁

Mark低哂落小氣簿到

佢其實都知自己寫得差，
個結局搞唔掂先寫番外俾啲糖你地食下
但我真係食到背脊骨落，寧願無睇二十集
後面一個鐘，直接睇番外

釋懷唔到

睇緊中字，望見MAMA好優雅咁講粗口真係好撚怪

sad到冇嘢想講
好想寄刀片

整體劇情都唔太滿意 係結局叫收得返
去日日劇度練下先再出嚟啦

正劇dc 有人講頭十集係朴編
之後崔編

見有網民話係包住he糖衣嘅be

其實我都覺得係，越諗越sad move on唔到

好想知奉煥 主上 昭容之後到底開唔開心

好同意呀！

想問有冇哲仁既stickers

相敬如賓囉，但已經冇咗果種火花

我都係呢個feel

頭19集真係一啲都無違和感，呢part真係...

要睇札敬如賓咁呢19集要嚟做乜....

屌ost8最尾果句真係
無論你在哪顆星 我都會認出你 請等等我

首首歌都似講緊奉煥咁既

咁前19集都唔係佢

屌 而家聽親Here I am都好想喊

我見有個都講得幾好
係編劇最後唔會改變哲宗死同皇長子早逝下

留奉奉係古代最後要忍受喪子 喪夫又返唔到現代嘅痛都係幾慘 係唔可以太叛離正史下點嘅結局都似乎唔會好

睇到最尾湖邊....好唔同feel啊
好想要番粗魯嘅奉煥呀

太早入咗嚟 睇到結局講咩...

鏟本身以為首歌講金昭容
結果而家

編劇都算盡力HE嘅...

啲ost放落唔同角色都啱

Where are you, whoo whoo whoooo~~~
我聽呢首係諗起堂哥
好彩真昭容最尾識黎探你
佢個句''最終都係堂哥搵到我''

睇左live 睇埋中字cut既片 但唔係好敢睇20集中字好驚睇完move on 唔到

我地自己想像做HE就算了見演員們依家有啲拍緊新戲 有啲休息緊 開開心心都幾好

睇啦時間會幫你move on到 一齊圍爐取暖都好

睇埋外傳會平伏啲

估唔到主上mama係咁樣相遇初雪之下嘅戀情會成功

都係

韓國觀眾好難搞...
我睇naver tv 佢地幾滿意呢個結局
係講差帶咗啲甜蜜戲份 然後講申惠善人生作呀
想睇第二季之類

其實如果佢唔出番外既話應該收好多刀片

其實我覺得番外應該全部放返哂落正劇
cut 咁啲爛鬼宮鬥

第二季可以拍王佢哋轉生去現代

其實奉奉都無可能做一世植物人
佢要番現代我明
但第十三至十九集編劇俾我睇到既係奉奉一步一步咁彎左
愈來愈鍾意宗仔，唔係完全受金昭容影響
如果編劇你係要寫金昭容出番黎
點解唔一開始就寫昭容靈魂係有同奉奉交流，
中間同宗仔談情個啲內容昭容係有參與
咁個結局我會接受得到

金左根竟然唔使死

宜家希望真人可以 HE

小學雞宮鬥

幾好呀個結局
睇下番外片講咩先

宮鬥推進下劇情係ok
但寫得唔好 又小學雞都死

真係銜接得唔好搞到最後好突兀，前面如果可以令觀眾覺得昭容同奉煥係share靈魂嘅話會容易接受好多

最後攬攬個度佢兩個都笑得好靚

我覺得韓劇啲宮鬥好似好少寫得好

我覺得成為王的男人唔錯 最後君臣之情寫得幾好但整體還可以再好

編劇未夠班 完

想問仲有冇番外

好叻

佢地本身又唔多拍呢啲
而且歷史呢類題材有限...
加上編劇能力

係...

唔夠時間 呢套演員carry 劇情

要我地自己ff

可能本身無預收視咁好，又唔係大cast演員，即係玄彬全智賢果啲，又唔算係名編劇

唔睇番外只論正劇我只係睇到：
1） 張昭容愈來愈接受自己女性身體，同宗仔經歷咁多事之後都沉船中 （你唔好同我講一個人肯為另一個人大肚生仔，仲咁期待新生命來臨，個老公有事大住個肚都要去救人呢啲唔係愛）

2）宗仔對金昭容係兒時恩情，唔排斥亦唔了解呢個人；而真正同佢經歷風雨：相知相識個個係張昭容；佢都只係鍾意張昭容呢個人格

名編劇都懷疑冇咩邊個識寫呢啲

係好襯

演員>編導

話說回來我覺得導演果然係花郎個導演
對動作戲非常用心 排咁多對打 都幾好睇

對打戲真係用心

金恩淑都失手左

反而對真昭容黎講都未必係HE
如果佢一直共享靈魂同記憶 咁佢應該知道哲宗係鐘意奉煥
8年前井底救佢同初雪相遇只係算好感
就算佢繼承咗奉煥既記憶同奉煥化 始終唔係同一個人
正如奉煥繼承咗昭容既記憶 佢都仲係奉煥黎

我覺得奉奉見到歷史有好發展
覺得唔應該再番去比較好

少少結局花絮

呢個真係拆唔掂

以我理解昭容，想自己用到中殿嘅力量幫主上
而主上就算知道昭容唔係奉煥都唔會拆穿，睇花真事件就知，真相揭穿對大家都唔係好事

睇到後面佢番現代個度開始想喊

咪係 想睇奉奉s 主上

我都好唔慣

拿拿拿
番外2 主上變左主攻手

想睇奉奉言語上瘋狂頂撞主上
同時主上身體上瘋狂頂撞奉奉
你睇下主上嬲起上黎眼神幾凌厲

咪係 令我懷疑同一時間出番外講主上同昭容相遇算係一見鍾情係咪想觀眾易接受啲

應該係為左唔改變大歷史如果哲宗唔係早逝同無仔 朝鮮後面個歷史會變左
我仲以為佢係搞平行時空 仲以為檀香個度係伏筆

重温19集
野蠻中殿：喂 你做乜頂住我
好迫！我叫你攬實d

得真人he 至可以令我唔心up

根本番外就係攞嚟平息民怨

不能同意更多仲要由車入面一出黎奉奉就咀主上喎 由屍厥之後佢都冇再諗番現代嘅野 而且最後終於番到但佢都想睇到主上冇事先走 唔係愛咁係咩

認清心意應該係主上不辭而別去左戰場開始，知道自己已經俾主上攻陷

實係啦 講到明會遺憾
咁睇左番外真係冇咁遺憾嘅

我睇到幅畫果到同奉奉一樣喊左
哲宗真係好識令人喊 雖然笑功好屎

譚香老豆老母到底有冇傷睇唔明

解唔到嘅bug

堂哥死果幕?

咪係佢阿媽明明係五隻手指原好

private咗啵

Total 係咪會有6集番外篇？
利申：未搵到第一二集既中字番外篇

經歷咁多事，奉奉的確係有自己自由意志，唔可以一句話金昭容既靈魂影響到奉奉，奉奉唔愛宗仔 可以解釋晒囉

編劇功力問題 真昭容鋪陳唔夠 變咗好似突然彈出嚟搶咗個女一做咁 雖然我接受到

Viu啦⋯⋯俾錢睇

1至3集，第一篇
4至6集，係第二篇

我諗更多似係因為韓國民情風氣 夾硬塞個相對完滿嘅結局 話奉煥無feel一定呃你

型

其實m到大肚都寫得出，啲台詞又19禁向
點解就係放唔開寫性轉

冇啦 韓國人就係咁保守
歷史佢都唔敢大改變the king咁

性別更加郁唔到
睇韓國評論都知佢地完全冇你哋諗嘅遺憾

睇ptt講 呢個時段d咩委員會會睇到好緊 佢哋社會比想像中保守

呢幕型到

韓國主流思想真係比想象中更保守

我條氣都係唔順 得番真人cp he 可以令我條氣順番哂

金演員
今次真係打穩到男一個位 希望今年再接多套劇啦

明明奉奉同主上都深愛對方 但都係冇得一齊所以我覺得係be黎仲未平復到心情

如果網劇都好啲

個陣咁做氹唔到奉奉笑 二百年後終於得好想奉奉喺現代都見到個同主上生得一樣嘅人 咁嘅話要唱番句二百年後在一起

Ching 你個名套番落奉奉同宗仔度真係
唯有ff 宗仔下一世現代見到奉奉

大結局喺咁俾主上電到！超中意個段我係俾你地糟則嘅百姓嘅王 仲有殺入去登基典禮個度都好型好有氣勢

好中意第一幅圖 有種主上眼中只有mama 嘅感覺

Viu咪有
1-3 free
4-6 member

唔係放正片到，你另外search 哲仁，有個叫the secret

啲聲線，眼神都一流

就算是夢路 也期望我們能從一開始就一起走下去

希望可以掃到好多獎 真係演得超好

哇屌
唔係歧視男男
但呢個劇情好撚老土

好想快啲聽最後一首OST
點解要擺劇播完上架

見下我已經滿足 叫做冇咁多遺憾 我記得步步驚心好似都係咁

主上果首

見到有個見解唔錯 感覺呼應左奉奉同宗仔係對方嘅anti fan

我覺得崔振赫最後紅著眼大笑，除了開心自己回來還有遺憾的笑容及眼淚，至少他留給哲宗新世界和變革成功，不再是傀儡的人生………也許我們可以看成這是一段【另類成全】的感情……只要對方幸福是否真的在一起不那麼重要……正回應了奉煥在流星雨下許的第2個願望

我都係咁諗

其實理智上我係完全理解而家呢個ending
呢個結局似乎對大家都好，各方面都好似歸位咁
但我前十九集我係哲奉cp , 感情上有啲難接受
睇完空虛到好似情人節失戀咁

你就當佢兩個係時空LONG D 情侶(SP)

中殿辭典未解釋完架

只能夠講編劇
同埋兩個主角太好戲，惠善將昭容同奉奉演繹得完全唔同
金演員又完全詮釋到宗仔對奉奉既包容同喜愛
之前對哲奉cp 既愛有幾深，睇完結局就有幾空虛

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰
唉

相愛相知不能相守
雖然昭容都算係理解到主上 作風經過奉煥啟蒙都開放

來自星星的你?愛的迫降?

呢兩套都有HE丫頂😩

Sticker素材

奉奉
睇下番外補飛

mama開live呀

Mama直播

堂哥都開live咁岩嘅

我都係我完全係哲奉cp 粉黎

MaMa 同堂哥開直播

所以第二十集叫
나 없는 내인생 (My life without me)

應該暗示奉奉已經準備好留係古代過世
用中殿既命運&身份(My life)陪係哲宗身邊
而家返左現代，就係without me

解做返左現代
奉奉既餘生(My life)都會掛住哲宗
失去哲宗同失去自我(without me)無分別

Mama live

笑到仆街

下一秒喊到仆街

仲要第一集個主題係張奉煥夢遊仙境btw奉奉無論喺古代定現代 都係一醒番就成村人追住佢

琴晚睇live笑左
今朝再睇多次喊左

我都係而家直情一見到就想喊

呢兩張花絮做咩

仲有好多頁未寫

其實點做到左右眼

mama 想同堂哥live

Tvn drama tag堂哥入黎

奉奉終於笑左

好正

太大聲，嚇親

快啲召喚主上入嚟踩場啦

堂哥唔著古裝唔認得...

兩個一齊live 緊

堂哥

好戇鳩
話有delay
兩個都唔知做緊乜

好似日本仔

堂哥仲要素顏

堂哥由9000人一野升到上3萬7人睇緊

佢地差五年惠善都比堂哥講平語

一入場就叫炳仁

佢地講咩

都係吹下水 say下hi
之後發現有delay
堂哥唔知係studio定公司
拎支結他出黎Mama就熄左live

mama又暈車浪

好撚慘

又咩事

如果兩位真人he就好
有無人睇過呢段片 係咪有機 ff下都好

霸氣哲

番外許願嗰陣 崔尚官同洪燕話下世仲要做mama老母同姐姐真係眼濕濕

Season 2

嗚呀 幾時有番外呀

viu ar

邊有可能s2
下套更精彩吧啦

Between
google正史哲宗都係得33歲 (現20-21歲)
哲仁皇后就42歲
個B夭折後就無再生過

如果奉煥留低既仲撚慘

幾時同主上live

但已經改咗少少歷史
變咗哲宗係韓國民主既始創人
如果奉煥留低 可能會繼續改變落去

就算冇season 2 原班人馬開一套都掂

Haha無嫁啦 我都係等睇其他作品

睇完最尾兩集好唔開心
寧願bbq無聊大結局 好遺憾

呀
啱啱同堂哥開live
好似mama問最多可以幾多人一齊
之後話得2個，所以可能要逐個開
希望佢真係開

堂哥live中 彈結他

古代韓室長比人閹左
未來都仲有韓室長既存在
相信某啲既定既事係走唔甩
例如關命事既野

係喎 即睇 好唔捨得睇哂呀

個名係步步驚心麗到黎
呢套個ending已經算好啲

把聲好好j

會唔會係因為哲宗知道奉奉走左
所以就冇左掂過中殿
最後就鬱鬱而終

如果奉奉留低可能百子千孫 長命百歲

係 依個幾有意思
奉奉的愛 不能強求

以後比較長果d片會post係Facebook page，ig太唔方便

同愛的迫降咬機票有得fight好型

改變咗世界了

古代又中槍 現代又中槍

我最唔滿意既都係
點解要係個一瞬間返回現代
奉奉為左哲宗不惜用自己身體黎保護哲宗
真係all in左一切比哲宗

奉奉走前都淨係想見到哲宗安全無事
就係呢一瞬間醒返
係要呃下觀眾眼淚既

Between屍厥後唔係無諗現代
只係無返去既打算
例如有講過行軍千里訓慣地下

應該唔會既
結局都講左
金昭容一直都睇緊奉奉同主上既互動
只係縮埋左係一邊
某程度上昭容同奉奉係靈魂上係互通
所以我會比較傾向覺得
奉奉係昭容既轉世咁既概念
就好似德魯納個種今生緣盡，但永生不離既feel

跟歷史 所以得一個仔 仲要夭折
所以睇劇算啦 唔好諗之後有冇生多幾個 因為編劇廢事改歷史

奉奉係現代知主上無事 又做到好君主都算係咁

有着避彈衣同冇着避彈衣嘅分別
有着就做皇帝
冇著就見閻王

德魯納 我睇咗開頭一兩集覺得悶就冇睇落去 有人話係人生韓劇 好好睇？

無啦啦落雪既?

直播full version

得16集，但係連登開到20個po
好撚好睇重煲左幾次
不過頭幾集節奏有啲慢，第8集先加速
我覺得好睇過愛的迫降同哲仁皇后

好似哲宗一出城就開始落
Mama出城個陣地面都有積雪

好好睇

哲宗轉世做具承俊

唔好啦
好撚慘
兩世人都無得同真愛長相廝守

好睇 但準備紙巾

重睇完哲仁 睇埋威基基之後睇先

屌唔好再講
用左好耐時間先抽離到燦星同滿月既愛

提起搞到我想重睇

德魯納既情緣愛恨恩仇
都值得每位觀眾重睇
你到時可以睇下個廿個po
全部都會見到我

金正賢兩大悲慘角色 具承俊 千秀浩

奉奉都改變到大韓歷史 其實無咩係無可能

時間個套好狗血
越睇越抑鬱

金仔下世又話要同MaMa相見 點知要係北韓見面

d人話呢套爛尾 我又唔係好覺 只係最後結局sad

準備夏天先睇，話晒係仲夏夜之夢
社長叫我地得閒就重睇下

睇埋步步驚心麗就開始睇

我只係睇咗mbc 剪輯同千秀浩都覺得不得了
所以都係冇開嚟睇 太可怕
話說金正賢真係唔可以拍金順玉果種編劇嘅戲
唔係會抽離唔到

明晒 thx

呢套係指哲仁定指德魯納

利申
兩套都唔覺得爛尾
但覺得兩套個尾都係有啲悲愁
而德魯納尾個2集
喊撚左3個鐘

上次拍時間已經抑鬱症

拍番威基基果d開開心心咪幾好

啲狗血編劇應該都唔敢再搵佢拍😂

見到依個

喊到仆晒街
所有故事線都好好睇
啲演員完全唔搶戲
背景音樂又完美配合故事劇情
互相配合互相支撐套劇既每一個細節
如果睇個陣有BGM
建議睇住歌詞咁睇套劇
我第二次睇個陣喊得最慘

嚇親嘅花絮mama勁自然攬去主上度

見tvn週末連續劇幾套都係Netflix上 點解哲仁唔係既

應該都係bid版權？
之前夫妻的世界同德魯納都係Viu

不愧係演音樂劇出身嘅

娘娘有兩個男人願意為佢上刀山落油鑊
主上就有個女人願意幫佢擋子彈

其實睇結局睇得出娘娘有左奉煥性格思想同行為，好似粗口爛舌 行路方式，仲要開放內命婦結婚同 禁止童工

奉奉咁惜命都肯為主上擋 唔係愛係咩見到ptt 幾多人都認為佢地係戰友情

道理我都明

戰友情會臨打之前主動咀佢咩

啱呀 唔好同我講係昭容影響佢嘅行為

德魯納d歌又係好正

咩戰友情連自己條命都唔要咁都唔算愛咩

如果個個改做在位時間，寫成 在位32年後退位讓賢 同王妃出宮賣拌飯同拉麵 開左間安城拉麵同全州拌飯可能仲happy

到底高清明慘定堂哥慘d

咁都唔算嘅話我真係唔知點至叫係

奉奉都all in左啦

哲仁成套劇 堂哥比起奉煥只係小事一樁 為保護愛人犧牲 算係完成到自己想做既事

但奉煥由出現左係哲宗既世界 由本身互相抗拒到出生入死 有埋bb到後來甜甜蜜蜜 但原來連道別機會都冇就離開左 彷彿奉煥亦不曾存在 永永遠遠相隔200年

同哲宗既回憶有幾甜 回到現代就有幾痛
連歷史都改變埋 仲可以向邊個傾訴 只會被當精神病 仲變埋gay佬

睇完都幾多不滿
個特別篇叫做補返主上都有一開始就對中殿本人心動...
但都係有不滿
女主角(奉煥)19集鬧醒呀堂哥唔發現佢嘅變化
咁主上呢?奉煥消失左喎...

一路追劇覺得待令熟手好熟口面
原來佢有份做謹此一次的愛情 係天使前輩

Yes
我理想既結局係
中槍之後mama叫主上去保位
主上聽話去，成功左
出返黎mama昏迷
奉奉同昭容發同一個夢
奉奉自己揀留低定返現代

返現代就回歸自己身體
好似而家ending咁

揀留低既
金昭容就成全奉奉同主上
交出身體/以而家情況共同生存
現代個身體就宣布腦死亡
同主上長相廝守
老左之後個仔可以上仼個陣
佢地就隱姓埋名賣下湯飯
(話駕崩，其實係隱瞞出左宮退休)

咁仲好過而家咁改變左歷史又到喉唔到胃

因為viu買左，如果netflix播應該仲多人知

呢個結局易入口好多
而家果個睇完覺得好遺憾 好殘忍

奉煥同昭容單純想陪伴主上令佢唔再孤獨

等一年後viutv播粵配一齊再推post
睇下上唔到上20個post

不過mama把聲都係佢演技精粹
到時可能都係睇番韓文

一年後咁耐，真心覺得viutv自家劇唔夠就快少少配日韓劇

主上ig就黎1m

咪就係到喉唔到胃
而家啲韓劇好鐘意呢種
蛋痛既美好結局

真係eason
這樣遺憾或者更完美.....

番外篇 流星雨 當係真正結局
奉奉同哲宗

好睇到仆街 好多人生道理
但到最後睇完係會放唔低

唔算爛啦 係啲人唔get姐 好多人唔知係幻想嚟

堂哥 高清明唔算慘

Now tv 都可以睇哲仁

但viu方便好多

不如話
2個都係痴情男人
但堂哥直頭線都痴埋
嗰陣睇德魯納酒店都唔少人like 1080p&滿月 CP
反而堂哥，好似無咩人想佢地一齊

利申 個人覺得HD明惨啲
以下嚴重劇透

Btw 你個名

可以電視睇都幾正

睇番外補元

感覺係節目組拍出黎去迎合唔同嘅觀眾only
可能佢哋都明白正片嘅遺憾有啲大

可以答你，係好撚正
chromecast落電視睇

堂哥係一廂情願喎
堂哥逼主上出宮係真心以為自己殺左主上
如果佢成功, 點睇得咁開覺得佢慘...
拖MAMA手果度算死前優待?

我以為MAMA入宮前有同堂哥有感情, 但原來都係好鍾意主上
咁堂哥強吻=純粹非禮?

係
樣衰少少俾人拉埋

但可以話佢唔拍死撚緊

所以咪話佢痴漢

就算佢犧牲，都係不折不扣嘅痴漢

現實抑鬱 劇入面被人寫死咗個陣睇佢態度唔好 仲有覺得佢係仆街 好彩依家解開哂誤會 要走花路啊

我個陣追住睇 之後仲睇咗幾次

mama
啱啱睇完 個結局真係

我最愛嘅兩套劇

我都唔鐘意1080p
完全係戇鳩
只係覺得比較下佢慘啲

講返哲仁
其實都幾多位衝擊緊傳統觀念

奉奉用女兒身同主上BL
堂哥迷戀堂妹，甚至乎係做左中殿既堂妹
永平君(主上皇兄)鐘意弟婦(花真)
金煥同洪別監(異於常理既接觸同感情)

但堂哥所有嘢都係為昭容著想 亦冇做啲乜傷害佢嘅嘢 所以我支持堂哥

有集咪講昭容比堂哥強吻完就跑走左
昭容對堂哥嘅感情應該係感激多於愛慕

同埋堂哥死咗見唔番真昭容啦

反而番外昭容一見鐘情宗兒 命運嘅嘢

仲要等到17號先有金正賢首ost音源

好夾硬黎
韓劇好鐘意硬加呢啲命中注定既情節
主上個陣套衫應該係宮中運動/訓練既衫
點會無下人跟住

冇計啦要迎合啲觀眾
雖然夾硬但我受

屌你個劇組
係咪明知正片會比人屌
先夾硬拍番外篇
下次好好地比個真HE我地得唔得姐

但我到依家對鬼神君都仲係唔可以釋懷

最後無解釋點解真紹容番左黎, 佢知唔知之前奉煥上左身時既所有野???

真昭容一直都係到
只係縮左係心底
亦一直知道奉煥上身以及上身後發生既一切

紹容知奉煥走左~~仲問佢有無好好返去又無特別解釋點解真紹容返左黎

知道 所以至會好似奉煥咁爆粗同乸高條裙行路 而且佢番黎個陣有講左句：他消失了
之後去湖度睇奉奉留低嘅字都有話唔知奉奉平安番到去未呢

古代係合理嘅

可能又係得一個下人跟住 而個下人同洪燕一樣去左拎遮

佢唱hug me好好聽

黃viu有

奉奉mama嘅表情真係好正

應該係男人

我對佢嘅第一印象都係源自個件事 心諗邊個對住靚女都西面但睇到cm話佢有抑鬱就明哂 有抑鬱嘅人係好痛苦亦都控制唔到自己情緒 淨係希望佢快啲好番 之後睇逼降發佈會至認得出佢係男二

啱..韓劇冇完美結局..

帶俾耳仔無限享受

勉強解釋
因為堂哥

第一次奉煥返現代，係屍厥
紹容無出黎接管返身體
代表紹容匿藏左係心底
一直暈左咁，係內心深處封住左自己

第二次就係結局
紹容出返黎，其後去拜堂哥講左句
哥哥又找到了我，找到了藏在深處的我
應該係懸崖嗰度，堂哥講仲有記憶既話
即係昭容仲係呢個身體入面
喚醒左真昭容

皇帝咼
貼身應該得尚膳，但正路仲會有批護衛
不過接受到就得始終正片太太個缺陷
番外篇當係少少補償，我接受到既

佢都好撚深情

睇到哩度喺我心目中堂哥同真昭容先係一對

個陣個記者會尷到
不過我原諒佢

「他消失了」係幾時講

番外篇當平衡世界算
睇返之前哲宗冊封個集 啲衫唔係連戲

我好似學校2017第一次睇佢 個陣覺得佢好老 同女主唔襯 劇情都麻麻

我仲以為一早拍 係連戲

之後補拍
但諗住佢哋劇組會連戲 點知無

算啦演員>>劇組

Exact7ly奉煥醒返之後
去左書店見到哲祖
之後就轉返古代線
第一句:
沒有了 那個人消失了

應該唔會變基

係地下 著住粉紅色衫個陣？

係, 好明顯
個結局當奉煥係咩?
仲要仔都未生

Yes

我覺得佢係每次到生死關頭就會魂穿
第一次咪大妃落咒佢咪屍厥 短暫返返現代
之後今次中槍又係 可能再critical d令佢返左去之餘 昭容出返嚟 佢講堂哥睇到佢果到 因為世上得返堂哥一個記得真昭容嘅面貌

Live上癮

今日輪流live

主上

其實佢個情況就好似avengers既Bruce同Hulk

屍厥個陣無人接管身體只能夠訓係到

叫佢拉埋mama

而家幾多人睇主上開live!!!!

呢個結局同發左場夢有咩分別
覺得支那版番到現代見到同主上一模一樣既人可能仲好
不過可能韓國人完全唔會接受到hehe

主上次次都係頹LOOK

3萬啦

但係廚藝點算

即係主上都知道其實之前既紹容唔係真紹容?

主上聽緊Here I am

我都係
昭容同堂哥真係得彼此

唔識韓文，開左google translate 語音

見youtube有人edit左個咁嘅結局，睇黎都好多人不滿個ending

有無用？

對奉煥黎講都有改變左佢嘅人生
對奉煥黎講返現代係最好, 但係佢明明已經同中殿融合得好完美
咁樣分返開, 又冇左個仔
人都痴線啦!

有輕輕提左佢對 奉奉同昭容嘅睇法

其實主上係宴會食過一次only
而家又唔洗理大皇大妃，唔洗煮啦

不過崔尚宮，洪燕都係行為上知道唔同左
主上都有問，點解而家成日同佢講敬語？

再接落去應該穿

冇架喇，熟手應該仲煮得好過真昭容
只有奉煥先可以贏到熟手
所以真昭容只係一個普通女人識煮飯咁上下，nothing special

啱啱留言 哲宗覆左我 好感動

真昭容好似直頭唔識
第一次入禦膳房洪燕好似有講小姐係成世未下過廚？

聽到佢話喺哲宗立場來講冇咗奉奉係可惜
有人提哲宗對昭容同奉奉嘅眼神唔同咗 佢都有回應

噢咁仲衰

講咩

哲仁細節係做得差

想像唔到洪燕熟手發現唔同咗人 會有幾沖擊

真心
演員係最好睇
申惠善扮男人種反差萌
同埋一直鋪排都覺得mama係男人
好自然

留左10條成功左1條
我話由嫉妒的化身留意佢
但問佢可唔可以同香港fans 講一句佢冇覆

個人認為佢其實信奉奉由未來黎 因為佢有問過奉奉話如果佢係由200年後嘅世界黎 咁呢場仗會贏定輸

古代人應該唔會有唔同咗人既概念啦，但會奇怪佢性格突變，最多當佢有病壓力大blah blah，所以哲宗都係話以為MAMA佢講敬語係有咩surprise，根本冇諗過人都換埋

睇緊 淨係聽得明一半

我之前都講過 做到崔真赫係主演咁

仲諗住黎緊睇下

其實都唔係古代
係現代如果有人穿越上身 一口古文/ 聲稱未來人都未必信
可能首先捉佢睇醫生睇係咪思覺失調

熟手無得再偷師
洪燕應該只會覺得小姐終於好返晒，好似屍厥之後咁
崔尚宮就唔洗再入竹林

御醫又要捉佢去聞大香同用大針針久

講理想型 個微笑

開埋google translate 試下啦
我唔識韓文，但似乎都聽到主上想食雪糕

但有D譯到笑左，知應該係錯。話主上今朝比狗咬

佢哋可能當佢因為重傷 又性情大變多次
有d sad

想問佢申惠善vs徐智慧

可以試下用Papago 韓國翻譯軟件
準確度高啲

呢個我好似聽到
應該係有人留言同佢講今朝俾狗仔咬到嘴唇

主上最中2聽 here i am

問一問

標準答案係咪 申智慧

嘩 咁都幾準

主上應該好易生鬚，我睇劇成日見佢有d 鬚根
而家live 都有少少

比人玩壞左
話唔答問題

變返女人啲"嬌聲" 好唔慣...吸引度跌晒...變返普通一男一女

屍厥醒返之後慣左佢用女聲做心聲好好笑

多謝介紹

結局爛尾

我都有留到言問佢覺得係happy end or sad end
佢都讀左出嚟但無答到好似

#319
我既理想結局

我以為我miss左原來無答

我覺得套劇畀返個主演名份佢好
由第一集客串到第七集 結局又有佢

佢而家話淨係答作品問題 唔答個人問題 叫我地理解

應該留返俾觀眾各自幻想好啲畢竟講咗可能有影響力

理解但都係sad
打到一半聽到
無send out到

見到劇尾當佢客串

其實係界定唔到
個結局可圈可點

同感好悶，完全唔好睇
利申：好少睇韓劇，淨係睇得晒仁顯、signal
長氣d都頂唔順，哲仁係例外

Agree 我當佢20集都喺度

睇緊番外4-6，好好笑
但金炮已經做咗外國使團但奉煥未走，條時間線好似唔係好啱？

每次睇佢live 都諗起:牛奶皮膚 梨花酒佢啲皮膚睇落好白滑咁

身體朋友多數
男就鐘意德魯納
女就鐘意鬼怪

套野爛尾

我2套都完全頂唔順
尤其是鬼怪....

我係絲

咁正 想知係咪素顏 問咗唔知答唔答

鬼怪個結局真係.... 之前都還鋪排得ok

我都係純粹睇mama
宮鬥個啲地方好悶
古裝硬係難投入

真係睇主角平時完全睇唔落古裝劇

頭16集都仲可以
去到最尾真係開始覺得佢寫爛
估中左

無計要追進度

屌真係拎番外流星雨做結局算

係寫得極爛
呢套野睇頭18集夠啦
之後果2集不撚知所謂

頭18 + 番外02

堂哥真係勁慘
臨死都仲喺度後悔點解冇早啲發現昭容唔同咗
雖然堂哥之前好痴漢
但係佢死嗰時我都好傷心
點解連永平君都有好結局但堂哥冇

想知邊度有得睇番外2

堂哥一生眼裡只有昭容

黃viu

黃VIU做會員

堂哥雖然好仆街但一洗白就死嗰下真係好突然好sad

明明係愛情
夾硬最尾講到係兄弟情咁樣
夾硬講到奉煥完全無野接受到

特登down套韓國最高清既黎睇
成3gb.黃viu都未最清
睇完極失望晒我時間

我個人覺得可以睇到20集中段

未至於既
起碼哲仁皇后為我帶黎左一段歡樂時光

王32歲死，張奉煥喺現實33歲，有得諗

衰撚過拎刀殺入政殿手刃啲奸臣妖魔

其實有張昭容係度既都好睇，都開心既

今次王變女人

雖然30但仍17好唔好睇?

呢套咪係依家個女主角
佢演技好好
唔錯.佢扮到17歲果種性格

好睇
僅此一次愛情都好睇

王變左具承俊
中槍死左

唔係呀, 20集
完全變返昭容, 成個人唔同晒

雖然30但仍17好睇d
特別係佢車禍之後要扮演返細路女
個種無助感

有冇link 睇下

好少睇韓劇+1

好多韓劇都好長氣... 我連鬼怪都覺得多悶位
但韓國電影同後製都高水準

有禮貌左勁多
我get錯左
以為你講屍厥之後
20集歸位後
無晒吸引力之餘仲要係free rider

其實18都開始爛爛哋

始終鍾意日劇多d
長極11集.快極10集
唔會點拖
但近呢5年日劇真係唔得
可惜

花真拖住果個女仔係邊個?

同我地嘅心聲好相似

所以16集都仲可以
18開始都已經睇到佢個走向
19集我睇左開頭已經知套野爛硬

드디어ㅓㅓㅓㅓㅓ
人生第一次追古裝韓劇 直落睇哂大結局同番外
已經好掛住我自己（奉奉）要沉澱下

頭半粒鐘最好睇 中槍同召喚返現代個度真係噴淚

大結局...其實相信編劇係現有框架下已經盡寫最好架啦 反而覺得奉奉番係古代就會落俗套 畢竟佢其實內外都仲係一個男人 只不過係對宗宗動左情 如果佢竟然因為咁而放棄左佢最愛既自己（現代）未免有啲矯情 咁樣佢睇實錄知道自己all in左既人過得好好都算收得唔錯既

美中不足既係昭容同奉奉既最終混合版太少篇幅 淨係靠爆粗個度講佢地sync左 其實後面宮鬥完左 可以寫返多少少昭容身上有奉奉既影子咁睇落會smooth 啲 特別係最尾湖個度 講聲半語或者우리쫑都好嘛

不過主上最後望本辭典個度 真係有啲可惜 佢好似心裡明白已經失去左部分既中殿 頂你 咁就寫返多少少補返下佢同昭容既感情啦唔通淨係靠番外同以前係井救佢既野咩！！！

仲有 個仔呢？？？昭奉同宗宗既二世呢 仲要番外都無

shit千字文 唔好意思 各位 太激動 抖抖先

其實已唔太記得17-18的劇情
12-14就最好睇

招牌結局

回到原來世界
韓國變成更好既韓國

變返男人無左愛情好正常
唔通會變gay佬咩

+1
覺得chef係鍾意上身後嘅奉仙而唔係原本奉仙

但套嘢甜到糖尿睇到阿chef集集都偷笑

仲有MAMA做chef個妹，第一套睇申惠善嘅劇

爛係指劇情爛 膠化
爛尾就未至於 因為結局勉強埋到尾 亦比我預想中好

想講依年幾d日劇真係。。。 算撚數

諗到哲宗想氹奉奉笑就

依排日劇得一套岩睇
天國與地獄

呢度講御真個度
我願意相信宗宗係知道我（奉奉）已經返左去自己既世界

咁係我心目中嘅韓劇固有模式

我想佢地兩個一齊拖幾件啫, 點解咁難
講佢似流產, 但都冇事, 其實都cut得啦

唔知無錢定點.真係睇唔到咩原因
連捧星出黎都難

做義工姐 我諗

半澤直樹
無啦
以前主流就係日劇

依套我無睇到尾 甜到尷尬
呀妹老公最後點 佢係衰人來喎

半澤二部OK喎，不過新嘅呢一兩年都好少留意了
近期嘅天國與地獄都有興趣

日劇全盛好似係10幾年前

我都留意到曹政奭破防 朴寶英嗲功太屈
我第一次都係輪椅細妹識佢 反而佢之後嘅主演比較少接觸

喊出嚟
宗仔
估唔到我對CP喺情人節呢日拆散左

好似叫四月？我估係佢啲學生

上年都仲有追開
但見到仲有一大堆 mk 仔 校園劇 真係唔太開胃
其實日劇就變左追星 但連粒星的演技都係零
劇本更加係垃圾到唔垃圾 我都放棄無再睇

其實都係
上面我都有提過
而家個中殿唔係奉煥遲早都穿

Friday都提出左
哲宗唯一可以確實流傳後世既
應該得畫像
傳聞傳落去會唔同晒
例如哲宗係咸濕仔

所以我都覺得可以腦補為
昭容同哲宗攤牌真相
後期哲宗用自己祖功宗德既畫像
昭容用奉煥留低有限既記憶施政
一齊去傳達對奉煥既感激同思念
就好似世理用護膚品表達訊息咁

唉總之中槍打後啲劇情其實都真係冇興趣睇
雖然我有關心過哲宗個仔保唔保得住

睇鬼怪君個陣 就諗邊個來 咁有氣質坐輪椅
朴寶英依家去左邊 最後係睇abyss

半澤都有睇

日劇有種感覺係睇劇簡介都冇咩興趣開 而且啲演員演技...
韓國係一個高競爭同陪訓下新演員都唔會好差 睇洪燕咁就知
而且就算爛尾都多唔同類型劇本吸引人開嚟睇下

我仲諗緊乜花真咁快改嫁左仲生埋, 永平君遲左

哦~即係佢做左言情小說老師

破處無望 比人截糊

日劇題材來來去去都係嗰d 無韓劇咁豐富同嗰種沖擊感 論現實 黑暗 幻想都唔夠到肉
真係不進則退

日劇都好過日本電影

最尾無啦啦加咗場當人低能嘅綁架 睇到講粗口
一嘢拉低晒成套劇水平
揭曉衰人嗰part申惠善做得好好

本身哲宗都

日劇係睇主角先睇
韓劇睇簡介同類型

早排聽到話休息養傷

曹生笑到啲人狂留言笑佢會唔會激嬲女朋友
我都好想俾朴寶英嗲

好正 細細粒

同意啊 不過做到呢個位就算 點到即止咁叫但大團圓囉
真係好想睇奉奉同主上一齊bbq睇左兩次結局 竹林都睇咗兩次 仲係好掛住哲奉couple

主要新一代女星好似無個接到班咁 男星就還好

我反而係睇類型先，同埋而家有太多選擇，Netflix既外國劇集有好多都好高質，好少會專睇日劇/韓劇

朴寶英好似有套新劇拍緊
鬼神君之後有大力女子都奉順
又係甜到糖尿好正 （但又係有啲當人低能嘅位）
Abyss垃圾但我都睇晒

佢都話比人趙完鬆

我本身期望係咁
永平垃圾君

一個為左救滿月殺曬佢d同伴
一個為左救昭容送佢愛人去死
兩套個男二都有負女主角
但講好仔哲宗好仔d 明知送死都唔怕照去

日本新世代既演員真係唔識
討論度好高既如天堂醫生、30歲魔法師等等果d真係完全唔吸引我
講劇本我真係睇返code blue、半澤果d仲好過

多得個編劇
懷疑而家所有編劇為咗留住個討論熱度
習慣左夾硬寫個含春既結局出黎
懶係好結局又硬係有個大缺憾咁
韓國淨係討論係好結局定差結局都已經講咗兩三日

韓國可以連idol 演技都可以好好 除非有後台大公司空降 其他估計都要過casting

咁係因為哲宗太好仔 係愛呀

血汗工廠黎既
形象管理仲嚴過紀律部隊

因為佢地做練習生都要學演技..
個體系決定成個娛樂圈未來
Casting一定要啦 當初mama想做個演員都辛苦到爆先cast到一個角色

天堂醫生 係唔中意女主 唔靚
30歲BL 不了

但花真呃鳩主上
井入面

天堂醫生果d我稱之為女人咸片

佢值得擁有送都唔識買既永平君

Netflix劇太多lgbt野 好影響觀看體驗 睇到半路逼住要棄

真係好癲 但呢種強烈競爭換嚟高質素影視作品

NO TOUCHing

近呢一兩年的確係

其實我好想問
金煥同洪別監係咪一對

但有痴線男二

離晒譜
韓劇就快變清泉

金煥真係好cute

但可唔可以唔好再寫啲咁既崩壞結局

係雖然洪燕會變咗單戀，但金煥同洪別監真係好撚好笑

話主上都係女人個陣笑到我噴飯
主上個樣係心諗: 仆街啦今次，我封左佢做官？

係因為大家對哲宗同奉奉的互動太深刻
到奉奉比人射傷離場換人
哲宗都知果個已唔係奉奉

就係無左大家一路以嚟期待的《奉式互動》
哲宗留比未來的奉奉最後的回應係自畫像留傳後世
但好奇係本中殿辭典呢？燒左？

啲BGM好撚好笑
係大牢到永平君講埋出聲仲好笑

鬼怪我當初睇既時候完全覺得男一女一男二女二之間相愛都係無咩原因，果d前世戲份都無咩說服力講到佢地做咩咁愛大家，慢影頭多到爆但其實每集既資訊量好低

韓國電影完全係另一個世界
淨係十幾年前睇原罪犯已經跑贏日本好多
日本電影最多cult片、漫改，而家最多會睇下是枝裕和

電影最近係Netflix睇咗the call，好撚好睇但睇嘅過程又好撚驚，兩位女主角啲演技好厲害

其實佢啲配樂好精準，啲笑位完全match晒好有feel好好笑

日本電影嘅黃金時代已經過左除非有朝一日出多個黑澤明咁嘅世界級大師

個陣應該未知
去到湖邊主上先問點解昭容講敬語

中殿辭典未必留到後世啦
又唔係咩著作，成200年
仲要奉煥走左之無人需要用
可能留到個仔個代就被遺忘
更何況正史哲宗30歲多啲就死左
呢本野只係屬於奉奉同主上
對後人後人完全無意義
畫係因袓功宗德，後人要供奉先留姐

留言仲好睇

睇到17-19果陣真係有種肉緊
大家可以開始試下sweet時比人阻q住晒
比屎忽鬼堂哥揾到本童蒙光習
到搞掂晒 大家可以回覆番之前咁繼續去愛時
奉奉已經走左了 結果落車果下變左goodbye kiss

其實穿越劇收尾好難寫得好好
主要人物冇事 大家都做到自己想做既 算係HE
女主返黎之後 崔尚宮都有講 女主同岩岩選中殿個陣都唔同 奉煥性格影響左女主 女主有奉煥既記憶 算係幾合理 觀眾都易d接受
最後2集申惠善真係做得好好

我唯有呃自己
這樣遺憾或者更完美

真昭容對奉奉嘅感受真係太少
話就話俾奉奉霸左個身體但哲宗嘅愛根本係奉奉本事得返來
佢喺心入面時只係一個旁觀者，但而家當正晒係自己嘢，奉奉就反而成日提自己唔係金昭容唔可以對哲宗心動好有分寸
睇完20集覺得真昭容好難頂係咪得我（更加心疼堂哥雖然我支持佢哋一對）

想問有冇ost list

見到有個話起碼奉煥唔洗試生仔有幾痛
腦補緊如果奉奉生
應該屌晒鬼話唔撚生
要返現代做返男人

完全認同
真昭容好似變左第三者咁

thx

韓劇就係可以用十分鐘講一分鐘嘅劇情

好想睇佢生仔一定好好笑，原版係有拍到

講咩架?

編劇的錯
本身真昭容唔係freerider 都俾佢搞到係 最後一集先嚟講 原來靈魂一路共存無消失

我個時諗佢番到現代會唔會因為改變左歷史所以都變左係申惠善 係現代見番主上

奉煥keep住有話荷爾蒙影響 可以ff為真昭容影響
如果編劇講多少少 可以冇咁free ride

真係建議睇埋中文字幕

我睇法係奉煥係昭容轉生 所以有直接連結

懸疑劇情片

劇情講述分別生活在2019年和1999年的兩個不同時空中的兩個女性，透過一通電話而連接起來，進而發生無法想像驚悚至極的故事。 由朴信惠、全鍾淑及金成鈴主演。

其實係井到主上以為佢係昭容先食住上
之後佢陪主上走過既日子都係真心

邊到想睇

所以我好少睇 要揀黎睇
你話拍到好似blade runner 2049, life of tree果d咁靚我就忍你啫😹😹

其實日本果邊已無討論價值 劇本害死演員
近排幾鐘意濱邊美波 近兩套係為左追星 而去夾硬追劇
演員幾好戲都無用

支那版有拍唔記得邊集

不了
太子妃升職記嘛

如果係呢個結局都好好
又唔會激親韓國觀眾

不過其實最想睇hehe

套野真係拍到好劣紅得起係咪因為太膠

最屈機演技 自己搶自己老公

淡淡悲傷end反而仲好 好多神作都係咁

如果係咁 咁哲宗轉錯世 係愛的迫降到比人射死左

其實我唔介意佢變狗血日日劇

堂哥落地府, 見到放棄左人生嘅昭容, 一齊投胎
奉煥繼續做中殿同主上一齊改革朝鮮
皆大歡喜

咁熟口面, 呢個劇情

30歲魔法果套其實有進步
但臨尾都係悶

打通以前嘅電話呢家嘢韓劇已經有兩套

係
第3集好似已經啪到大肚
其實套野OK, 而家支那唔會比拍 係由呢套開始廣電局管埋網劇

全鐘瑞演技真心好

如果可以拍到真昭容係古代同堂哥一齊&
奉煥係現代因為改變歷史變到昭容咁既樣or hehe同現代主上一齊你話幾好

套戲整改完好似刪減到亂七八糟

我有睇一陣 睇左個gimmick
知佢想揾個藉口落甜就無睇
兩個主角都唔靚仔 依個係重點

睇完大結果好空虛

金煥同洪別監拍我可能真係接受到
其他嘅不了

其實本身日本韓國人都似似地

yes

睇 BL緊係想睇重甜啦, 唔通睇佢地求升職咩
我覺得靚仔啊
有身高差已經算係咁, 幾多日本仔望落未發育

其實我覺得佢地應該再重啲bl 味......
等大家都可以慣

某程度劇本咁受限制就係韓國觀眾接受程度唔高
所以只可以寫一個比較穩陣劇本

係 日本果兩件 真係二打六

其實好想知沈左落水底果個昭容代表乜 係記憶定靈魂

你啱
不過奉奉係精神上BL 好正

其實果下我以為昭容個魂唔會再存在咁解
因為已經將奉煥要知嘅記憶俾晒佢

真昭容同奉奉係共同經歷，但用緊哩個身體係奉奉，真昭容全程知奉奉做緊咩嘢每個行為背後係點諗，但佢對奉奉個人可以無感受到咁，好似除咗等奉奉消失外無其他諗法咁，奉奉對佢嘅啟蒙佢都好似只係覺得好神奇解放咗自我，就算編劇寫洪燕話佢比起自殺前都變咗係有受到奉奉影響，但我想睇既係佢對奉奉既諗法，真係最後只有替奉奉返到番去現代感到開心？？？如果只有咁我覺得佢連人情世故都好差
係奉奉教醒咗佢可以點幫哲宗，否則真心無用到爆

果集我以為真昭容的靈魂係奉奉嚟果陣 永遠沈到水底
而奉奉跳落水揾番的唔只係記憶？

我覺得係我睇呢套劇嘅角度唔啱
完全冇care過真昭容
淨係想睇男穿女呢個賣點

依家free ride 到我覺得真昭容只係花真2.0
明明係井救左殿下既係真昭容，但就變左花真
然後幫左殿下既係奉奉，但真昭容就領功

咪係 連胎教都係奉奉做 戒口孕吐個啲都係佢受主上係對張奉煥沉船 對昭容係得相遇同救命之恩 頂盡都係好感

睇到ptt 咁講都覺得幾啱

覺得這樣對南韓民情來說算收的很好了
男人也可以讓他動搖 有時候無關性別 只是喜歡那個「人 」
如果編劇也成功讓一些原本不想看到奉煥-哲宗愛情線的觀眾 看到最後開始為他們惋惜 也去思考性別的問題 其實也不錯

當安慰下自己

正片哲宗成日都諗計駛走尚膳架啦

Code blue我一得閒就翻煲

仲要主上都放棄解釋 洪別監好寵佢 仲讚佢直覺好好

結局之後 可能根本無任何意思 純粹為畫面靚

佢肯定講哂粗口鬧主上

同問呀
真心想知佢演繹既哲宗，係鍾意奉奉定金昭容

睇完個結局真係有啲唔開心
雖然可以話愛一個人佢變成點都愛、又可以話奉煥係比昭容影響先鍾意哲宗etc
但我始終覺得哲宗愛嘅係喺昭容身體嘅奉煥，昭容係坐享其成咗佢哋嘅愛情

諗咗好耐覺得咁樣結局會開心啲 奉煥現代中死咗，因此同昭容靈魂結合，有癲癲地同斯文一面同哲宗幸福在一起！！

Sor唔小心禁錯負皮
想講認同你睇法
Sor

其實哲宗揀果張鬥雞眼嘅相 係咪就係佢已經意識到奉奉番左現代？

好多人都話真昭容其實係花真2.0

其實佢發現真昭容對佢講敬語都應該意識到啦

原來有人唔想睇奉煥哲宗愛情線咩

睇完之後個心un住un住咁

根本都唔係HE

唔鍾意同性戀果啲人囉

唔知wow咗未 係新花絮啊

呢套劇真係演員carry 晒
連配角都做得好好，每個都有記憶位

金煥最威呀
成功偷左最緊要既玉壐
vip

竹林第二集第一part好sweet

勁威水，終於做到野
功積仲多過永平君

我loop左十次

兩套特別篇係完晒定仲有?

啱啱睇完 好嬲
一路係到等奉煥翻去

我本身見奉煥喺醫院條橋度跳落去 以為會整親條頸 （黑心）穿返落去昭容度
點知奉煥咁叻居然冇事

真係 仲以為堅守最尾會有驚喜
點知...
明明奉煥都鐘意咗哲宗 最尾竟然就咁完咗
睇完好空虛 其實係咪我發咗場夢炸

Down到仆街

睇完個結局真係好空虛，如果結局係停係中殿辭典，無之後同照容嘅互動會好好多。

睇左番外更加空虛，番外奉奉問自己係唔係自己靈魂鐘意左哲宗，仲有哲宗許願要下世再見，令到我更加覺得奉奉同哲宗係真愛，最後個結局得番奉奉一個仲記得呢段回憶，個種失落更強烈。

番外仲有種感覺係編劇想像嘅故事同觀眾睇到嘅唔同如果將番外剪入去，個故事會完整翻。觀眾睇正片就只係會見到奉奉同哲完經歷過嘅事，奉奉嘅all in，但係番外會見到照容同哲宗本來就有好感，而且性格都有啲似奉奉，如果呢part剪埋入正片就無咁free ride嘅感覺，又可以用番外流星雨崔尚宮同洪燕許嘅願兜翻落現代，奉奉係現代有個煩人啊媽，溫柔嘅姐姐，就算哲宗無出現係現代大家都可以ff到佢哋會相見。

Btw哲宗無可能唔知奉奉走咗，照容無未來知識，夜晚點傾君主立憲制，而且哲宗有問奉奉打boss嘅結果，之後又點會唔提翻。

總結個結局真係好空虛，前面有幾甜後面有幾心up

做左啊 但係冇嘅

點會唔穿...

more please

男二嘅命運

但又要講主上察覺到唔同

你再serach過哲仁
有個叫the secret，得2集

#522我自行FF左個未來

金煥呢度好好笑

洪別監都係
擰轉面十足啲另一半要去外國發展
自己就要留係香港既情侶咁

黃viu
搜尋「哲仁」

完哂啦

如果成套劇用虛構國家寫可能會好啲

完，黃viu將三集合成一集

可能好多人淨係接受到昭容樣配主上
但係到現代scene 要奉煥樣同主上有啲愛情意味咁淨係見一面都接受唔到

仲sad緊
琴晚訓覺好自然地諗起個結局，我真係寧願佢sad end

不過睇金正賢live佢對哲宗都有一番解讀，佢話係奉煥走左係遺憾，正如佢睇住本中殿辭典會感到空虛。
但係佢想理解昭容，係由奉煥講弱者論開始反思自己對昭容嘅冷漠，從而想了解真正嘅昭容，希望昭容唔係同自己對抗。所以奉煥係唔係度都唔會改變哲宗對中殿嘅心意，只係會有點遺憾。

我嘅解讀
正如對花真佢都唔係因為佢係細個救自己嘅人而同花真相知，傾夢想，係因為佢以為花真理解自己，但點知花真一入宮就俾權力迷惑，令到佢同哲宗越行越遠。

而真昭容睇返竹林第一集佢係覺得同主上係命中注定，可惜入宮知道原來佢一係要選擇家門，一係選擇主上，但果時主上嘅冷漠，家門嘅威迫，令佢畏懼，所以選擇放棄自己。而奉煥靈魂入左自己身體，發生一切嘅事，佢都知道，令佢知道其實主上係想理解自己，只係主上背負太多，又太多誤會。昭容知道自己都要變強先可以幫主上，所以最後奉煥離開佢身體，到自己身體主導時，佢先可以勇敢用髮釵去拮金左根，去幫主上。

我係因為之後無得追 好sad

我諗到一個結局，係現代奉奉死咗，奉奉轉生成中殿個仔之後講奉奉點様扭轉短命結局，到時可以由bb開始講佢成長嘅故事，旁邊重有熟悉嘅人陪伴

金煥ig update

應該係奉煥嘅弱者論令佢反思時昭容嘅冷漠，從而想開始理解昭容，奉煥嘅離開係遺憾但無論中殿係咩性格，哲宗都想去理解

其實真昭容應該本身都唔係柔弱嘅人，但編劇真係寫得太少佢嘅人物性格。
到佢抆釵、幫哲宗整理好件衫叫佢唔洗理自己，去做正事先，佢每個決定都做得好快
如果有多啲部份情節講多啲佢，其實昭容都幾討人鐘意
但係編劇寫到，特別係堂哥印象中係好溫柔
搞到依家好大反差

同埋奉奉同哲宗出身入死，經歷咁多野，講到感情大家好深厚，竟然夠膽死最後講到奉奉冇乜感覺咁，知道哲宗贏咗就ok嘅感覺
wtf？

主上ig 100萬啦

編劇好多細節位真係做得唔好，其實可以寫昭容靈魂同奉煥靈魂之間掙札個位。或者昭奉俾主上吸引果時係真昭容主導，再俾奉煥趕走。
可能崔振赫拍果時都無交待佢同哲宗究竟經歷左啲咩

崔可能戲份拍幾日就完，客串嘛

其實崔振赫應該直頭無見過金正賢
見申惠善都係第一集水底個幕

金煥唔捨得喎MVP金煥

崔振赫

有用好多

好男人，拎得起放得低，重友情

其他拍攝照片

我覺得哲宗係知道奉奉走咗 佢係記得同張昭容嘅經歷 所以佢先係鬥雞眼張相show俾現代嘅奉奉睇 其實好sweet我都好空虛

真心 個結局埋到好鬼靚但睇埋呢套又要搵下套劇lu

呢條裙幾時GE~~咁靚

鍾意咩類型?

最後的KISS

偶像劇/題材特別少少既
應該開朴信惠果套我本身都隔左一排冇睇韓劇
上年係想睇女神降臨果排比我搵到sweet home 面館同哲仁
結果就一次同時追三套

上埋榜

佢真係最成功嘅客串

番外滅亡的秘密可唔可以Season2講現代

心照

佢ig有無post哲仁野

安心出行 goodbye kiss 😘

想睇未放得低套戲

條眉仲要戚起

一樣未放得低睇完結局同番外呢兩日仲空虛奉奉呀

肯定伸左條脷入去

D 番外如果係一早拍，加埋落去仲好睇

個結局寫到好似發左場夢咁only
但又改變左歷史

新劇完全冇興趣
番外篇黎多幾集得唔得

真~~~番外其實真係好過咁多宮鬥

既然都拍~~~不如再講多D~~御醫都未講~~或者揾一集講中殿辭典~~洪燕三角戀呢都未交待

番外 佢兩個笑左死，其實係咪永平君高啲

洪別監同mama多d對手戲就好 應該好好笑

覺得佢地性格好似

佢地兩個一齊玩宗宗應該好正 最好搞埋個outsider永平君

講哲宗，原來有抑鬱症

番外永平君成日想打洪別監

諗起思悼世子

哲宗仲要食偉哥明明。。。。

呢幕好可愛

好想不停聽奉奉叫主上做宗呀
覺得好sweet 呢幕佢地好夾好有火花

堂哥都覺得佢兩個真人有火花 on the similar track

哲仁王后令我入坑追韓劇，不過下次都係睇完曬結局嘅先。每星期追兩集，以為係喜劇點知變咗悲喜參半⋯⋯做人已經夠苦，想睇多啲開心嘅嘢

有冇啲由頭笑到尾嘅

double

威基基第一季

堂哥都係真人CP FANS

賊公賊婆

tvn係ig宣傳番外，啲人係咁叫拍season2

19集由主上搵返中殿到mama幫主上擋箭真係高甜
我最鐘意奉奉話凍 主上收佢對手入格肋底 之後mama拎cj頸巾出嚟 主上拉佢對耳仔 話乜唔係佢唔喺mama身邊所以先咁凍咩 好撚正 loop左幾十次
後面就有幾甜就有幾虐

但係三個女人出宮，盲中中咁搵主上又係無厘頭

你當係緣份啦
軍隊都搵唔到
就係比mama撞到

但咁追發幾開心
其實我覺得哲仁王后果陣每集都有新野幾得宜 煮野食 中殿辭典 之類 真係好正 到見佢地兩個sweet
其實追得幾開心

Season 2 係奉奉 去第二個國家 救第二個王朝

我唔貪心架 原班人馬現代開套全新就夠

真係睇得好開心 如果唔計結局嘅話雖然話改編自太子妃 但加左好多新穎嘅野所以完左好空虛

個個慶祝主上 1m followers,等聽日ost

花真，好靚

其實覺得mama哲宗有夫妻相

Mama都就200萬喇！一晚升十萬

係金正賢同申惠善都有
真係好襯 申惠善理想型係sweet and kind 同埋溝通得到
而金正賢成日都勁寵咁望住mama 真係勁曖昧 希望趁仲有套劇嘅餘溫同無數cp粉助攻之下有所作為

花絮youtube ver出了

現實cp gogogo

學下池晟同李寶英係電視界模範夫妻，兩個演技咁好。出對2021真cp

支持

估唔到佢哋三個行上山係最尾果幕
崔尚宮真心喊出嚟

我都諗緊係臨時加定點?

希望現代版就好似佢哋係番外流星雨下許既願咁願望成真

洪別監變石頭?

dispatch做嘢pls

永平君去踢

依到mama比舊番薯主上食 比其他人起哄
主上個眼神話無嘢真係唔信

好浪漫

起得哄係咪代表大家知道啲嘢
好似以前中學咁，實有嘢

最尾洪燕係咁攬人

主上摸頭

有冇人知KKBOX係咪冇依首歌？
搵極都搵唔到

堅想睇

真人cp 不求dispatch大踢爆 但求你地兩個好好過啦咁登對

Annoying oragne 咁

應該係未出 可能過多幾日有埋主上果隻
Kkbox最新應該係update到Venus果隻歌

前大半真係好好睇好好笑

後尾真係接受唔到奉煥鐘意左個男人

跪求真人cp

荷爾蒙影響黎

一變返男人直晒

咁我再等下先

我知

但真係接受唔到

洪別監

有冇人有留意佢本書 姑娘姑娘線姑娘 佢改左個筆名係車銀優

有 之前都有人講 好好笑 唔知當事人知唔知

我都有咁嘅感覺

係咪女神降臨有一幕係咁

應該純粹想抽下水啫 話晒大家同期播出又咁紅

佢劇入面唔係ff過古裝咩

劇本實物

諗緊買唔買劇本同OST
佢未好睇到要買bluray

ost有咩?

洪別監講咩，係咪變石頭啦

皇宮 雪景靚到

無理由唔出
係時間問題

新入史官丘海昤，車銀優個角色又係寫呢啲言情書

佢係邊一set送中殿辭典

睇相 淨係覺得好凍

買齊一套?

繼愛的迫降玄斌孫藝珍cp之後

咁樣拍戲拍出黎好浪漫，啲演員應該凍到仆街

仲要睇採訪感覺佢兩個頻率幾一致互相接到對方嘅梗 雖然我唔get 佢地有時講完啲野到底笑咩有種其他人唔明得佢地明嘅feel

係呀前面我都有po到堂哥都係咁講
話佢地嘅chemistry on similar track and tendencies

狂loop頭幾秒

喺邊度有得買

好可愛 唱奉煥呀！

g market ?

識韓文?

唔一齊天理難容

係有呀！即刻想買

頭號cp粉洪燕狂loop呢段花絮宗仔上朝個度好型

買左

見到了
我仲發現未碌到卡
仲要唔要好

主上摸完洪燕之後望住mama

2個係度笑喎

10:30做咩呢

直播the secret ?

On & Off

即係咩

崔尚宮上綜藝on &off 做guest應該有拍the secret果時d片段睇

轉頭睇下直播

觀察型綜藝 今晚s2首播

睇預告有講 Mama～～

幫你補link

好似都有主上

睇預告都已經好好笑崔尚宮

魔法師我開頭都覺兩個唔靚仔 然後我錯了 家下科哂金

未打開果時覺得 可以有幾可愛
打開完 真係好撚可愛

呢個都好qq 凍到繞住mama

唔係好明on&off做緊乜
崔尚宮未出黎

有冇人睇緊
係咪講完嚴正花先到崔尚宮
嚴正花隻狗好撚可愛

應該係掛 （唔識聽韓文

想睇奉煥同哲宗後代一齊hehe

希望on & off 搵1集做申惠善同金正賢啦

想睇MAMA煮飯

好想聽哲宗用叫中殿嘅寵溺聲線叫「奉煥吶」

好親暱

哲宗話你做咩講咁多敬語果下
想講你個奉煥冇左啦

gchi

好靚呢個畫面 末日前同自己最親嘅人係一齊

2m 啦

on & off做崔尚宮啦

마마!!!~~~~~~
好掛住張昭容

哇原來入邊着咗薄嘅羽絨加hot pad
好多件衫

真係要睇
主上戴住個暖耳既耳罩好可愛
同流星雨個集成-10度拍

好凍~~~落雪?

好似又無
淨係播左初見面同流星雨既花絮
崔尚宮化完妝見到主上著住羽絨同戴暖耳縮埋
話主上好奇怪

睇睇下堂哥有d似孔明

早幾日先1.9m

大結局效應

2個月多1M follower

雖然好想有第二季 但其實都明個故好難再寫落去
唔通作哲宗嚟到現代搞hehe 咩 韓國對同性戀仲保守過香港
只能大喊... mama

On & Off Cut

定係奉煥又返去做中殿，呢次到趙家?

好凍

呢個場景我覺得成個氣氛拍得好好明知你會輸，我都all in, 因為你嘅all in 我全力以赴

附帶

呢個寵溺笑，真係演技咁好，定有真感情

直情現代版，原班人馬拍過套仲好
一定要換編劇

依家睇返啲花絮安慰自己
雖然金演員同申惠善好襯，但好似除咗花絮同宣傳活動，就冇得睇佢哋cp

似真感情 佢呢下笑好似唔覺意俾人影咗咁

想睇佢地一齊上綜藝

又或者上我獨 但佢地兩個都咁低調唔似會上呢類綜藝

一直追post睇你地劇透 啱啱終於坐定定睇咗最後兩集 可能打咗強心針 真係睇結局嘅時候都唔係好sad
最sad都係堂哥死嗰陣 食緊飯睇都忍唔住喊出嚟

番外呢

好似之前有巴打話佢哋拍完套劇之後都仲有聯絡？
睇黎站真人cp無望

MaMa live 中字

希望佢地會再有合作 一係下套搵大家客串
咁就會有聯絡嫁啦

自爆？

有聯絡都幾好
尋日有人問威基基有冇聯絡 佢話冇
(不過威基基聯絡都尷尬）

點解呢

Mama咁樣答

我地等幾耐都要等到你兩個一齊合體live

好識講嘢氹我哋
好想睇下合播係咪真係會有化學反應

有人讚mama喊戲好好 佢就話除咗最後先有喊戲前面其他都係搞笑嘅 所以有少少唔記得咗點樣喊 之後佢就咁答

聽日睇 要返工啊

MAMA同父母一齊住
大多都係上電台
熊孩子MAMA仲話自己最鍾意食拉麵
好少嘢睇呀

紅蓮fanspage

不過睇花絮都覺得佢哋好熟好多小動作咁
最後喊戲同kiss都咁自然

仲以為番外最尾會有現代版既相遇 點知冇
衣家睇完真係好空虛

睇完哂成個人真係好空虛
好唔捨得

申惠善真係勁好戲
好易睇得出奉煥同昭容分別

呢套算係第一套煲既韓劇
好有衝動去學韓文

奉煥身高 1.87
主上身高 1.83

雖然對唔住mama但係好想睇佢地搞基

連金家兩條𡃁（一個面具男、一個話堂哥變節要啲軍隊聽佢話嗰條on9仔）都有作用過永平君

想知洪燕後人有無發達

當初相敬如賓哲仔咪無鍾意過昭容，係佢活潑咗先鍾意咋嘛

比啲甜頭你等你覺得昭容都有比奉奉改變咗，哲仔繼續會愛佢咁
然後又話哲仔知道昭容唔同好心痛
係咪玩嘢

中間宴會嗰集真係超垃圾

係咪因為太完美 冇人屌 所以神劇一定有sad ending但記得鬼怪好似唔算sad ending 因為女主轉世見返男主

鬼怪結局sad到爆 懶喺首尾呼應 不過正正係個結局所以加好多分

同埋d宮鬥真係有少少獻醜feel

佢摸中殿辭典個到已經知啦

「奉煥係唔係度都唔會改變哲宗對中殿嘅心意，只係會有點遺憾。」
但係之後再冇生過仔

第一段全部都係主上自己講？

點解覺得埋得好靚嘅呢到好多人有遺憾

「據歷史記載，哲宗便因過度苦惱而患上憂鬱症，影響其脾胃，終致他得了慢性消化不良的健康問題。

而因心理健康欠佳影響其身體狀況，哲宗為了傳後，也逼不得已地大量服用了強壯劑與補品，亦為他的身體帶來極致命的破壞。

所以無論在劇集的虛疑世界上，把哲宗寫成了擁有美滿的人生，現實上的哲宗，無可奈何地絕對是朝鮮王朝晚期的悲劇人物之一，亦是勢道政治下的犧牲品。」

所以冇再同mama生仔？但佢有其他8個仔女

del咗

等佢播完一次過睇 冇咁辛苦

真人cp

本人睇日劇比較多, 雖然韓劇都唔少,但對韓國歷史都唔太清楚

本書張相咪留到現代

睇金正賢解釋唔係，係因為奉煥點醒左哲宗昭容都係弱者，所以拋開佢係金家人，開始慢慢了解佢

係，大概咁嘅意思

本身係咪ig story

二揀一 season2 定真人cp

男二羅演員的訪問

問起哲仁王后保持高人氣的秘訣是什麼?
羅回答: 首先是劇本題材很新鮮，接著是惠善姐跟正賢哥與角色的適合度 ,任誰看了都覺得太適合角色。
彼此之間沒有一個人比較突出， 反而兩個人在一起的場景更有趣，兩個人的化學反應是其他人無法超越的高牆。任誰看了都要問 不是很有趣嗎 一邊反覆詢問一邊表達對劇的喜愛。

正賢哥跟惠善姐對我像弟弟一樣鼓勵我、照顧我。
尹導演也跟我說做得好，要我要繼續盡全力。

冇人get點解編劇要玩嘢

最後可以一齊到都唔算sad啦

係咪冇播出嘅片段？

真人cp！！

睇唔到，要VPN ?

講左咩咁好笑

見到有人另外upload咗

大家可能唔鐘意個編劇搞到個結局唔太滿意
不過我反而覺得佢個故事算係排得幾順

尋日睇番雲畫的月光
睇到中間 d劇情剪接 彈嚟彈去
有少少唔太慣 雖然都sweet
但去到後面真係飛晒宮斗果堆
直接睇男女主角算

想講其實要讚個編劇同導演
令到哲仁王后幾易入口

仲咩要cut左，好笑喎

睇個陣有見佢地耳仔紅晒估都凍

ig都有人upload

我都想學
因為睇佢地ig live 唔知講咩

其他冇播嘅片段
細個嘅堂哥+昭容

永平君+花真

cut得正確

原來堂哥細個咁慘

呢段好似愛的迫降玄彬拎住香薰燭揾孫藝珍果段，但結尾

啱呀

哇有咁多未播片段 又可以慢慢睇

但係你睇中間佢開始冧佢嗰幾集，哲仔話你咁多缺點我都鍾意你，又話咩你呢個人真係無人估到，嗰啲send SNS紙仔嗰啲驚喜野全部都係奉煥黎

咁你講下

又就爆post

推到真人CP

仲有無

暫時未見到有 等緊主上首ost出

韓國時間6:00PM?

應該係 諗緊買唔買埋隻碟做紀念

如果出，我會囉，但係咪3都要韓網買

唔係比個咁鳩既結局，又點保持討論熱度

崔振赫公司放出黎嘅新聞，講奉煥現代拍攝花絮

其實我依家望住佢，覺得佢有啲

我諗佢意思係可能想奉煥去返仁政殿同大造殿呢啲地方行下

對唔住佢啦，剩係睇過佢繼承者們

For新戲嘅應援咖啡車

我都想睇宗宗返現代會點同奉喚相遇

19號出 唔知香港有無地方有得訂呢

依set歌堅隻隻好聽

戇鳩版

都話一定出OST碟

香港應該有賣
對上德魯納同愛的迫降
好多地方都有賣
佢上到tVN top 10
應該走唔甩

唔知skymusic,minishop有無得訂

機醫ost我都見有得訂

無咪CDwarehouse貴少少姐

但話先人(哲宗)BL咼
哲仁一開波好似負皮得好緊要
話佢篡改歷史
劇組開頭仲道左歉

係咪即係越抵制，收視越高

哲仁王后OST~~YES24
19號出 第10首係主上唱

其實係
全部anti fans黎
愛的迫降又係屌到仆街
仲比人告

01唔比link了

根據韓國傳媒報道，近日首爾地方警局收到來自韓國保守黨「基督自由黨」的舉報，指劇集《愛的迫降》過度美化北韓，涉嫌違反了「國家保安法」。基督自由黨表示玄彬在劇中飾演北韓軍人一角，盡力保護來自南韓的孫藝珍，塑造出和平且有魅力的一面，疑似觸犯了「讚揚鼓舞罪」。舉報的一方更強烈反對劇集，讚揚威脅南韓安全的國家，促請警方盡快立案調查。警方則回應，案件仍在討論階段，未正式展開相關調查。

Mini唔知幾錢呢
自己買應該要$130但送上門

On and off 主上見到崔尚宮有綜藝鏡頭跟住勁shyshy
好！可！愛！

金正賢最大受害者
為咗唔被話美化北韓 直接賜死

冇得BL 奉奉直接返現代

我見新聞好似仲有趙大妃後代話套劇醜化佢地家族

貼多次宗兒點諗自己鐘意奉奉淨昭容
佢就係鐘意依個人 無論佢內裡係邊個
硬係覺得係想comfort觀眾lol
淨其實佢係講緊就係鐘意申惠善呢個人呢

啱啱落左單OST連運費$120左右

she is mine

係咪同申惠善傾緊偈

歷史上~~趙大妃都唔係咩好人喎~~又係整個傀儡皇帝出黎

直送到香港定bns

去左gmarket買

我都覺得有啲似

點解佢地兩個行行下街無拿拿會分開咗

睇正劇個時我已經覺得一定係cut 左好多
個時淨係睇劇照，都發現無左奉奉去街市買餸既scene

演員結束感言

有支那版網站

奉奉一向話各行各路，主上死跟咋

唔敢睇住

新post咩topic好

播完大結局都爆推到有真人cp

推到變真人cp期待百想大收穫

推到真人cp? 百想等有提名先，好驚無提名

開左9~~爆POST去呢度

naver 1 位大家都好唔捨得喎

呢段其實唔應該cut走

咁搞笑

可能唔想大家覺得奉奉會拋低主上

睇咗覺得其實都幾搞笑
仲要主上演繹到嗰種口裡說不 身體卻很誠實嘅感覺
沉左主上船

會唔會有人配中字

所以我一直認為佢對昭容係好感 仲要未發展就夭折左 但對奉煥係愛

經歷左咁多一定係愛啦

可以做wallpaper

認證禮物～

狗狗？

佢有養狗㗎

如果這都不算愛

能成為密友大概總帶著
1001